\section{Produkteinsatz}

\subsection{Anwendungsfalldiagramm}

\vspace{10 mm}

\input{usecasediag.tex}

\newpage

\subsection{Anwendungsbereich}
Die Anwendung dient zur komfortablen Steuerung und Verwaltung von Operationen auf großen, heterogenen Speichersystemen. Hauptaufgabe der Anwendung ist das Entgegennehmen von Jobs, bestehend aus einer oder mehreren Operationen über verschiedene Clients, sowie das Überprüfen und möglichst effiziente Ausführen dieser Jobs. Verschiedene Clients bieten dabei für unterschiedliche Anforderungen eine optimierte Schnittstelle.

\subsection{Zielgruppe}
Das Produkt ist für die Mitarbeiter und Anwender des Projekts LSDF des SCC am KIT konzipiert.

\subsection{Betriebsbedingungen}
Zum Einsatz des Produkts werden ein Computer mit installiertem Betriebssystem und Python-Runtime mit Django sowie ein Datenbankserver benötigt.

\newpage
